\begin{recipe}
[% 
    preparationtime = {\unit[50]{min}},
    portion = {\portion{4}},
    source = {Lieblingsrezept von Janina und Sebastian}
]
{Couscoussalat mit Nektarinen und Erdbeeren}
    
    \graph
    {% pictures
       small=pic/Sebastian_Couscoussalat % big picture
    }
    
    \ingredients{%
        8 EL & 	Öl\\
	250 g	& 	Couscous (instant) \\
		3&	Möhren \\
		1 &	Zwiebel\\
		60 g &Pinienkerne\\
		2&Bio-Zitronen\\
		1 Bund&glatte Petersilie\\
		350 g & Erdbeeren\\
		2-3 & Nektarinen\\
	& Salz\\
	& Pfeffer\\
	&Zucker\\
 }
    
    \preparation{%
    \newline
       \step 300 ml Wasser mit ca. 1/2 TL Salz und 1 EL Öl aufkochen. Couscous einrühren, vom Herd nehmen und zugedeckt ca. 5 Minuten ausquellen lassen. Mit einer Gabel auflockern. 
       \step Möhren schälen, waschen und in kleine Würfel schneiden. Zwiebel schälen und fein würfeln. Pinienkerne in einer Pfanne ohne Fett goldbraun rösten. Herausnehmen. 1 EL Öl in der Pfanne erhitzen. Möhren darin 2-3 Minuten andünsten.
\step Zwiebel zugeben und ca. 2 Minuten weiterdünsten. Mit 2 EL Zucker bestreuen und hell karamellisieren. Vom Herd nehmen, mit Salz und Pfeffer würzen und abkühlen lassen. 
\step Zitronen heiß waschen, abtrocknen und die Schale abreiben. Zitronen halbieren und auspressen. Zitronenschale, -saft, Salz, Pfeffer und 1 Prise Zucker verrühren. 6 EL Öl darunterschlagen. 
\step Petersilie waschen, trocken schütteln, Blätter abzupfen und fein schneiden. Erdbeeren waschen, putzen, klein schneiden, auch Nektarinen klein schneiden. 
\step Alle Salatzutaten und Zitronenvinaigrette mischen und etwas ziehen lassen. Nochmals mit Salz und Pfeffer abschmecken und anrichten.
    }
    
\end{recipe}